其實 5G 有咩用？

聽過人講

睇 8k 電視
搖控 tesla 真車

有冇俱體嘢講到出嚟？

所有嘢都可以電子操控

可能嗰個年代 hdd？ ssd？ 全部都唔洗
直接用 政府server

5G除左速度外
最重要係大幅減低latency
對好多要即時反應既野改做遙距做 有好大幫助

打機唔使自己砌部勁機，租用服務，自己有個大mon+5g就得

我聽過以後睇波剩係睇 wide shot
跟住你睇咩你自己決定
你可以自己 zoom大 剩睇牙朗

5g 低緊都唔會夠光纖入屋快

應該就係低延遲——->雲端
啲嘢直接由雲端幫你運算，亦唔需要將資料放喺HDD SSD
例如雲端遊戲

不過手機台有個傻仔當client同步=雲端

56k已經足夠

低latency
同埋可以同一範圍入面同時support好多設備，例如IOT device，甚至係CCTV全天候監視

玩watchdogs 真人版

latency 快好多. VDI， IIoT好有用

本身今年係 5G+8K 年
諗住奧運大 show off

點知

呢個形容最易想像

5g wo

5G係你同NETWORK PROVIDER嘅SPEED？
咁要全世界都快咗先得？

睇完就明

手機台問，就咁答你 用於手機5G其實作用唔大唔多得益

呢啲4g5g6g只係電訊商諗出嚟呃多啲台費，政府支持為咗整多啲監控，網民贊成以為幾秒download一齣戲好正，其實無論dl得幾快你都係要花兩粒鐘先睇得完。

有機會speed 快過光纖
但latency一定係光纖低啲
steaming 打機呢個方法 google stadia 已經証明左係完全唔掂

speed 快過光纖，但逐 GB 數據同你收錢
有春用咩，咪又係周圍搵 wifi

4g岩岩出個陣咪又係咁講
我地站係4g用家角度睇5g

你可以試下google search 4g岩岩出個陣
d人係點討論
同依家一樣

咁你有冇用過 4G DL 成套電影啊

d人成日吹有5g就有雲端打機
我認為未來的確係呢個方向

但5g latency點都低唔過光纖
光纖1/2ms 玩stadia都lag到仆街
5g發展到幾成熟都冇乜可能

同埋 係屋企用光纖咪得

有呀，有咩問題？

一個月幾多套啊

唉
我屌你老母
你死返去用56k啦
呢d廢事嘈
過幾年你用緊5g再開post講6g有咩用，一個月dl幾多套4k8k電影啦

5G快過fiber係咩玩法, 原來5G既backbone唔係fiber...?
你可以想像下用10Gbps寬頻出ax wifi都做唔到既野唔好諗住5G會做到
同直接同fiber比更加晒9氣, 而家冇野可以快得過你用光纖modem直插lan卡

屌，唔夠講就叫人用 56k
正常人都係用緊光纖做緊絕大多數上下載
根本冇人用到 4G 取代光纖
呢個問題 5G唔會解決到
我用緊 10TB 上網果陣，你都唔會用 5G DL 到半套 fhd

有得快唔要
係要揀慢野

你 DL 一套 40 Gb 嘅 fhd 片要幾錢啊
你有錢到咁使法都好
我地咪鬥下邊個快啲囉
屌 唔同戇鳩仔講了

屌你老母
冇無限data你去屌個網絡供應商啦

其實4G有咩用?
我都仲，用緊3G plan, 好順

當年真係有人話56k 夠用, 寬頻唔會普及

d 傻鳩真係好撚正
個個淨係諗dl太快好快用曬數據
繼續用4G無限囉咁驚

用嚟操控人類

簡單句，都係快，快過4g, 係甘多

3G全速42m，你咩台4G已經收爆3G全速？

真係？

係wo 有10,000MB
好似要幾千/月?

路邊監控鏡頭可以高速將4K影像傳送返中央server

禾刀5g牙

笑死，今晚睇到啲csl 5G，真似好似用mmWave咁同用免費WiFi咁樣嘅體驗，愈近愈快。但戶外就200-400Mbps不等，咁4.5G有時CSL都做到200-300Mbps速度啦

你睇3仔廣告
三星廣告

個個都當條lan線冇撚左咁
再唔係就屋企做嘅野拎出街做

雲端打機？
我就鍾意remo PC同PS4係公司打機嘅
不過又有幾多個人會做

到成日軟件配套都成熟左
家用網可能玩緊0.x ms latency
1tbps

ioT,監控 完。

點會快過光纖
5G個發射站落地嗰條比到盡咪又係光纖

光速係物理限制
除非你有野快過光速
唔係既話你就只可以係咁decentralize去解決latency問題

你電腦直接插光纖?咪又係轉LAN線

而家嘅5G覆蓋都好差, 唔好晒錢用, 等多陣, 覆蓋好d先用都未遲